話時話 曲傾閪閪呢幾年去撚左邊？

仲有無人睇佢d戇鳩片？